有冇人會同我一樣好冇安全感 好鍾意亂諗？

個人好敏感 對方一舉一動都會令我有好多臆測
尤其對住男朋友 成日好驚佢會唔要我 好驚佢會鍾意其他女仔
有同佢傾過呢個問題 佢話係因為我太自卑
再加上自己以前都受過傷
以前個男朋友精神出軌第二個女仔 仲因為咁而批評我外表 踩到我一文不值 分埋手
所以下意識都習慣咗拎自己黎同其他人比較
又好容易呷醋 試過因為咁而同現任嗌交
有時見到佢wtsapp上咗線但冇覆我我又會好唔開心好撚灰
見到佢同其他女玩又會好撚自卑信唔過佢
我知呢啲其實都係好小事 佢好專一冇出軌
我都唔想再因爲咁而成日疑心病
自己都好撚憎自己咁樣 有冇過來人分享下點樣克服 救下我

最大問題應該係你份人冇乜自信

樓主係豬閪定靚女？

正常樣啦瘦底 打扮下都會有人讚下我靚

好撚煩講真

比啲自信自己

我都覺 所以淨係敢自己收埋唔講 廢事煩到其他人 最多喺度呻下

好 多謝你

咁你擔心得好正常

你正常樣/ 靚 ？咁佢可能就係因為你個樣先同你一齊， 如果佢真係重視你whatsapp上咗線應該會即刻覆你機先

既然係咁, 咁點解你個前度會批評你外表?

因為條女靚而同佢一齊/ 鍾意佢，就唔可以係真心?

唔係因為個樣靚先更加重視咩?

唔好諗咁多喇， 你瘦底加正常樣， 喺香港已經一堆男仔鳩衝過嚟搵你

唔使擔心佢唔要你， 你大把機會

所以我先話可能啫， 樣靚嘅人遇player機會都會高啲

懷疑緊係咪自己出post完全一樣無自信無安全感亂諗一通

個前度都係好多年前嘅事了 嗰陣仲未識打扮自己 樣差過而家 又因為瘦所以冇乜身材係近幾年先識打扮下 外表有改善

咁就畀返啲自信啦

好 多謝巴打

願聞其詳

我明呀 再係咁會出事嫁施主

會出咩事

我都知好驚會因為咁而破壞關係

我都係咁

另一半頂唔順囉 亂諗會比另一半好大壓力同覺得不信任

咁作為佢嘅另一半，其實唔係應該檢討下自己有咩地方令到個女朋友咁冇安全感，唔係應該多啲愛錫佢? 呢個時候佢嘅另一半應該係擔心佢先啱。

建議樓主睇下焦慮依戀呢個症狀
我都有呢個問題 但解決唔到
我諗最好既解決方法係唔好太愛一個人